一人一個冇睇延禧攻略嘅原因

一集都冇睇過 完全唔明有乜咁好睇

對鄰國片冇乜興趣
1分鐘都冇睇過

因為鄰國製

一集都無睇過，點會明有乜咁好睇？

得閒都唔想睇

配音 不了

支那文化

無打機所以唔洗睇攻略

身邊個個都喺度講劇情，聽到已經唔開胃，得未

延禧online

本身都唔撚睇電視啦屌

好多戲劇都係傳媒做出黎 收晒錢由以前日劇台劇韓都係咁個個2打6都話天王巨星 已經見怪不怪

如果一開電視唔再係強姦我睇置入式廣告，我會開下

聽到阿蛇個配音

特登google去聽下，點解啊蛇唔自己配返音

好唔好睇唔係淨講劇情

唔撚睇電視

延時攻略.jpg

d劇情痴撚線過cctvb d 師9劇
但個面好撚多人食開屎集集追

因為係tvb到播

唔明有咩咁正

netflix d 劇多到睇唔晒，仲睇垃圾劇？
tvb 同蝗既贏永遠離唔開 爭權爭女爭家產 事但一樣

可能就係貪佢夠痴撚線